# example

Шаг 1:
 - Развернуть репозиторий
 - Выполнить composer update  в корне
 - Открыть в config/config.php и прописать настройки к БД + url до корня
 - Накатить дамп БД
 
Шаг 2:
  - Открыть консоль и перейти в каталог vue-spa
  - Выполнить npm i
  - Открыть файл src/api.js и прописть url до бекенд сервака
  - Запустить npm run dev
